[緊急呼籲]十一哥皇后大道中交界最後一個出口未封好，吹大雞

雲海之前通咗水
西座同中座通既

未到巴絲直接過尼

唔夠人好難兼顧幾個出口

睇下圖，唔洗好多人

而家喺嗰度
有十幾人
已經夠睇
其他人繼續上正門/後門

你黎睇下個出口幾大先

《背水一戰馬拉松路面目測》

香港人最撚叻係打逆境波，
由六月九號打到今時今日；
由無乜人理打到萬眾一心；
由全無希望打到曙光乍現。

請各位唔好自滿，而家嘅局面唔係不勞而獲，
喺用無數義士嘅汗水；同烈士嘅血淚換番嚟。
而我哋一班十九大學生，亦會喺接連幾日繼續為香港人提供最新、最準確狗隻動向，
令各位同路人能夠安身立命，變中求勝。
<

想喺不久將來見證條例真正撒回？
想所有受誣告嘅義士被撒銷控罪？
想未來依然能夠光明正大喺條街，
大聲屌鳩港共正苦老母都無人拉？
麻煩各位喺呢場抗爭馬拉松繼續跑落去。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

啱啱4點check左有幾位手足企左係個邊了

沉得

真係係到走你認為夠人阻？